# node.js
Project for studies in Node.JS

Hello, guys! 
this project will be for those who would like to start their studies with node.js.
I will be adding more things like: dependencies, ok? ;)

----------------------------------------------------------------------------------

Projeto para estudos em Node.JS

Olá, pessoal! esse projeto será para quem gostaria de iniciar seus estudos com node.js. Estarei adicionando mais coisas como: dependências, ok? ;)
